有冇人覺得呢一刻死咗都冇所謂？

有冇人覺得呢一刻死咗都冇所謂？
有意外死就順利成將咁死，唔洗自殺，自殺勇氣都慳埋
每日返工，結婚，生仔，做到退休，然後等死
到底係咪自己想要既人生？
實在太平淡，太納悶！
無奈香港呢個地方，為生存，你就要咁
成為錢既奴隸
生活係享受唔係節磨
每日都毫無原因咁唔開心，無時無刻都覺得好攰
即使身邊有人錫，去到邊其他人都對自己好好
但自己就交唔到個心出黎，唔係唔想交係唔敢交出黎，相信唔到任何人，覺得一個人唔會無原無故對你好，除咗你屋企人
表面上社交圈子冇問題，但其實內心其實只係自己一個，容納唔到任何人
問我咩係開心?我答唔到你，只係覺得自己同機械人冇分別: 為生存而生存。

來生不做香港人

若這一束吊燈 傾瀉下來

一生何求

想咗好耐
不過想等親人走晒先

比碌樹木扑中機會有幾大

成日諗係咪已經死過

我日日期望死亡係咪要睇醫生

係連登講呢啲會畀人屌你叫春

親情都冇，係唔係玩完

係

同屋企人我都交唔到心
俾巴打睇八字話父母緣淺之後直頭放棄左

近排因為一啲嘢諗返起曾經我認為了解自己嘅人
一個舊同學。。幾個旅行識嘅人。。其中一個因為一啲事講笑咁話喺我嘅暫時老母
而佢俾到好似媽媽嘅感覺我（親生老母都俾唔到嘅感覺）佢俾左email 我，不過我唔敢/怕 搵佢，我覺得喺最好嘅時候完結好過慢慢fade out
或者佢太好我唔敢搵佢

重有其他人同事。。
宜家係咁loop 諗諗下就喊

覺得返工只係一種distraction, 個問題根本唔會消失

有時會想像自己訓係靈堂嘅時候想點搞
簡單播歌同一啲相就夠
吹d打好嘈，燒衣紙好on9
又或者。。。

寫完好似好左（distraction?)
訓教

我都成日諗自己嘅喪禮，每日都諗死左會點，但就係冇勇氣自殺，已經隨時Ready好可以死嘅心態

未拍過拖 唔想死著

冇死到就會存拖拍 ？

尻等多一輪囉

冇得拍起碼仲有得丁

一直都有呢個諗法 想比屋企人早離開個世界
起碼唔洗經歷有屋企人離開既事
雖然咁樣好自私

一直都係咁唸
所以會做好多其他人覺得好壞嘅決定
但自己就會覺得要活在當下
可以享受 可以揮霍就應該去做
麻木自己換嚟頓刻快樂都值得
既然死都無所謂 冒險又何妨

如果唔係係香港 如果唔係有屋企人
如果佢地都對我無期望
我應該就自殺咗 或者去backpacking
去冒險去玩盡佢

唉
已經唔想諗

人地菲傭印傭喺香港捱三五七年返去就有得做土皇帝，我地呢？

綜緩個個呃到兩糧三糧，我地呢？

點解我會咁認同

有呀，想咗好耐，無勇氣，有無咩好辦法可以自然死

呢一兩年既人生好似開左自動mode咁
明明清楚自己做緊啲乜
但又好似唔係自己落手做緊咁

即係明明同班朋友打機打得好開心
但又好似唔係自己打緊咁
明明返工開夜好辛苦
但又好似唔係想像中咁辛苦

講到1999
簡單講就好似身體個體感同體驗
冇左以前細個果種感覺？

同埋覺得啲時間過得好撚快

無咩野可以留戀 所有野都令我覺得好無樂趣

心聲

有